# php-parsec

## Сбока и установка

- `phpize`
- `autoreconf`
- `./configure`
- `make`
- `sudo make install`

Проверка: `php -r "print getMac(0).PHP_EOL;"`

## Функции

### getMac($pid)

Возвращает метку* указанного процесса. 0 = свой процесс.

### setMac($pid, $mac)

Устанавливает метку* $mac на заданный процесс. 0 = свой процесс.

### getFileMac($path)

Возвращает метку* файла или папки.

\* Мандатная метка — это строка в формате `<уровень>:<категории>`.
